.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Suggestion:

Внушение (`Suggestion <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=315>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- языковое
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: различается

----------

Существу тяжело сопротивляться вашим лестным словам.
Вы предлагаете цели порядок действий, который должен быть сформулирован таким образом, чтобы казаться логичным и не может быть саморазрушительным или явно противоречащим интересам объекта.
Цель должна пройти спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Цель невредима и знает что вы пытались контролировать ее.
| **Успех**: Цель невредима и считает что вы с ней нормально разговаривали, не используя на нее заклинания.
| **Провал**: Цель немедленно следует вашему внушению. Заклинание имеет продолжительность 1 минуту, или пока цель не завершит оканчиваемое внушение, или оно станет саморазрушительным или имеет другие очевидные негативные эффекты.
| **Критический провал**: Как провал, только основная продолжительность становится 1 час.

----------

**Усиление (8-й)**: Вы можете выбрать целями до 10 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst